回歸和理非

太多嘅升級活動，必然導致民意散渙。7婆已經打左開口牌，將個波推俾勇武。我明白好多人都想衝，但可唔可以用一個禮拜時間，回歸和理非？

可唔可以用番條勝利formula, 和理非，deadline，升級，而唔係keep住用街坊同遊客做擋箭牌？

等一個禮拜時間，818，俾200萬和理非重新投入。

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

[緊急分析]法！不！責！眾！

818